未訓嘅咪入嚟傾下計囉（311）

無人開？

？

唔單止冇人開仲要冇人撞

喵喵好野

做緊咩

食緊飯 準備返工

我係新世界嘅神

我以為係同步

你有咩技能？

中二病

唔撚鐘意中二病 唔撚鐘意病

屌你班仆街

真係好撚無品

一諗到報啲要日日睇書嘅科就好興奮

打黑痴唔撚暗口係到散播感冒菌

嗨

好慘

獨獨

我f5左10次先開

埋仔

飲完茶

奇奇今晚着咩

今晚去打仗

咩位置

我係神！

訓覺

Trash song

我罷左工

師傅

我都想罷工

我讀住phy bio bafs
然後諗住填曬啲乞食科
唉 點撚解

好想drop phy

也要談戀愛

陣間就知

我以為係柒羊嘅唔撚鐘意

埋神

支持

好柒咩？

柒羊先正

祕密不能說同3am 仲有龍捲風先正

要求橡膠子彈直接射頭

要因應自己興趣能力決定係咪drop
唔係話自己唔想讀就 drop
要喺維持佢嘅完整性同埋自己負擔到嘅壓力之間取得平衡

咁又唔好會死人
食下tg好啦

我講緊Shitty個指揮官

以為你講中環

Hi

食完未

唔食太飽今晚食唔到雪糕

塵塵

田田

我記得你入過去我特登開post「教訓」佢
不過其實我係為佢好啫係有啲人以為我方法錯咗又話我特登開個post理個假膠
我記得你都好似有入過嚟但係我一開始以為你話係佢個friend係假膠
Btw你不可愛了

hello guys

諗緊修唔修Pat陰

我不嬲唔可愛
我八兩金咁既樣

唔使修住啦

BB

究極自爆師非你莫屬

我抽緊佢水
你冇理由唔知

pat pat陰

咩眼

你係自爆女神

楚

吉眼

其實唔係好記得咩事
同埋你上面段野打到1999

吉你

唔係！

你終於返黎啦！

Halo 田田

唔想斷左吹

摺先

你好

I love u

你有咁多秘密 我怎敢與你赤裸

我想同你赤祼

1點半同自己講落床 結果拖到1:45 之後拖到衣加

你太多秘密

我的秘密就是你

我愛打拳

我好長

以前幾鍾意phy
而家ehh都還好啦
但係想有番多啲時間

我好短

互補

想睇

條線另一邊無插網？

中大會唔會成為據點 有少驚

我琴日已經好擔心

點解我覺得笑笑喺言談舉止之間似一個女仔
1 佢成日喺字面上保持樂觀嘅心態成日笑，為人開朗疏爽正直(放心我99.9%覺得佢陣間一定話唔係)
2 佢成日將任何比較負面比較面嘅事情都可以睇成係一種笑話，係一個唔容易嬲嘅一個人，佢就猶如擁有女性之間嘅彈性同埋溫柔
3 佢講嘢有一種無形嘅柔軟同感染力，而唔係好似某啲男性感以強硬手段令到你覺得有威嚴而聽，兩種係唔同，即係用軟功好過硬功

有冇人認同曬三點定係部分認同？

赤裸的秘密

你睇過

餅

Agger

笑笑真係好樂觀

啱啱聽曬一次佢真係病住錄架

真

垃圾都咁多人聽

個人覺得Novel既都係trash

仲有首歌咩 最緊要隨心隨心 真係垃圾到

不了 聽過一次

重新開機

返工

Ga yau

今晚見到我隻眼唔好笑我

你唔好笑我就真

聽不見心的跳動了 回憶卻一幅幅
剩下遺忘的幸福 模糊了夢

上網

咁幼

受傷的我 究竟要多少年 去渡過

That’s enough

佢好硬的

我自己條撚緊係睇過啦

渣架

死了

我唔夠

聽錯咗最緊要除衫

希望你哋今晚唔好笑我

多麼幸運 擁抱你
多麼遺憾 失去你
多麼可惜 錯過愛情
學會刻骨銘心 懷念都是你

早你個晨

令仔點敢笑

Yo chat

點

事事順心

新戀愛隨時光臨

事仔

還我咕嚕肉

呢首好聽

我冇試過唔知

前塵流進河內

老羊

你先係靚仔

比人嫌老了

塵投進河裏

出得黎既都係靚仔

好彩唔係叫柒羊

唔包括我

Me2

拎你落去打邊爐

游水姐

好快就比人叫老柒羊

冇架啦 邊個出都係屬於靚仔級別

我嚟到你地都打完

唔出了

不斷講轉個彎就到 fake佢地

交通問題食唔到糖水
之後就比拳拳屌

邊個

有撚比你用未

想試你

我識
做咩

唔識

屌番佢啦

我識

應承咗

得你唔識

輕鬆笠水

唔得嘅

最緊要大聲就岩

會比人 blacklist

就算與世人為敵 我撐你

事仔最好

扣分

私有化你

我係賣剩蔗

咁岩哂啦 我地天生一對
海鷗只跟海鷗一起

-100分

咩比喻

Gin Lee- 天地一沙鷗

我朋友介紹過但我無入腦

若你的心中孤單再找我
若你的心窩中空虛再找我
不必痛苦當憶起我

笑笑

大碌唔會沉

傷心的時候更加要聽歌令自己更傷心

I m falling out of love

花式留名

就算分開沒別離 從早到晚憑幻覺於一起

You know what’s up I m falling out of love

我淨係知lm係留名
後面d字太深唔識

扮

You must love me

Sure

中大

屌我好想去幫手.....但係知自己幫唔到啲乜

暴大

有咩方法可以入到中大

55

where do we go from here?

真心唔知
好似有人話過要的士

蓄龍到了...

見到....

點撚算

見到有人咁講

其實係咪應該叫人更加唔好入去
班狗都係中大拉緊人
仲去咪會送頭？
咁咪無人做和你塞
點樣對付柒婆呀

同埋點解到宜家都未搞去佢屋企？未搞佢兩個仔？未搞佢老公？搞佢老豆老母？係要對住佢幹！雖然佢乾晒水，但都要幹！

走緊了

得黨鐵

叫多d人走
大學就由佢地攻，學生走晒睇下佢地攻乜
d大學都係政府比錢，點都會比狗搜到底

真獨市

知唔知 點解黑警要攻入各大學？

架架hihi

你？

係

Shitty U校長垃圾

屌你個警方記者會聽到我着火 熄9曬啲電視全世界唔準睇

係歌詞嚟醒呀

take me out, and take me home

唔好再信d校長

我居然識

冇睇好耐
冷處理

比較關心中大...

one last time, i need to be the one that takes you home

香港無一個地方安全
屋苑屋企可以隨便比狗入
大學中學小學可以隨便比狗入
見到你唔順眼就射爆你眼耳口鼻手腳心肝脾肺腎
人人練武功！唔該大家日日要練體能唔好懶至少唔會郁d就喘氣先夠力對綠色物件
同埋唔好再信任何人無論校長老師保安路人

我成首淨係識呢句

港豬：我要返工

肉肉

唉屌我啲體能真係

Oh, I want something just like this

唉要靠自己呀

Everybody wants to know if we fucked on the bathroom sink

It's the way I'm feeling I just can't deny
But I've gotta let it go

I m not at goodbye

❌法治
✅軍政府

我每個星期都會做三日運動
放工去做，有時會上兩個鐘
本身今日去打拳，間fitness話危險暫停營業
我間野係旺角

貓咪

要學你了

其實每日做一個鐘運動都夠
好多野簡架
做鄭多燕
瑜珈
HIT（原地跑，開合跳，來回跑，situp，拉根，跪地掌上壓等等）
跑步由3k開始慢慢加
其實最緊要係練氣，唔好咁易攰

羊🐑

真 好易攰

我可以做啲咩...

係
唔洗再講法治
由612開始佢地係咁改警例，改到佢地宜家揸大炮打死人都唔犯法，我地掂到佢地小小就話企圖謀殺，宜家去邊到都唔撚晒搜查令，話合理懷疑就入你

每次做完都會好爽，出一身汗，又減壓
力量大左，氣好左，精神左，長跑都ok

你成日同雲雲

做雲雲

其實唔知可以做到咩既人就唔好出，女女更加唔好，又無力，又跑唔到，出到去只會被狗拎去屋嶺到屌西

邊個？

本人仲會做TRX又練到線條又好玩

Marked

肉肉好勁
想含了

你覺得唔會比狗屌西咩

會...

我明喎

你含返雲雲
請自重
謝謝

真？

咁你預左出去就係被狗屌西啦

唉屌
但係唔出好似好垃圾
雖然出咗仲垃圾

要著校服？

你一定fit到

佢平時都吞雲吐霧開

著咩都得啦
不過要等老母傾完電話再問

不如試下宜家換好衫出門口 唔好再問佢

你可能會害左手足

撚fit

我就係擔心呢樣
屌。

勁嘢

手足見到女仔會飛去救佢，點知自己都被狗拉左

btw出唔出自己決定 唔好害到手足

我既責任係叫人做運動

做運動呀

好

邊個唔做運動就含邊個

有安全問題就唔好出

依家去舉鐵

錯晒
唔可以一開始就舉

係屋企平時舉開

say the following to your girlfriend: You're gorgeous, cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

飲蜜糖，熱小小

你呢家舉鐵只會成日攰
你要多做帶氧

嗯

阿媽

你

嗯咩嗯
叫得咁姣

唔熟路 學咩人入

好 一陣沖嚟飲

耶

同埋要保暖條頸

post左自己條撚未

屌你仲記得

頸巾

緊係

知道

cool住你

好耐冇病過

太厚唔掂 好熱

Cool咪凍囉

你自己出 雲雲會驚
btw做咩唔叫埋雲

得啦

通常一咁樣講就...

你果條咩黎

我上個禮拜講過 仲未有事

屌你菊花

唔似

有個男仔保護係好啲嘅

冬天用個啲

咩唔似

好熱

真
會出汗

大丁波姐

綠卡

帶豬腳麵線

老啦

用麵線做咩？

咁可能呢幾日就

咩嚟

啋！

比我度下幾cm，度完可以食返

假

笑咩

我唔會病架

係咪㗎

可能一病就大病

因為佢燃大啃

Touch wood

Wt do you mean

咩

屌 好撚嬲好撚燥

Why

好撚嬲呀屌你

爸爸小心

做乜跟我叫佢爸爸

btw 今晚11點屋企要人

點名師（熊仔）已經上線！
肉肉我準備好了！！！

咁多位大家好

飯飯好

你喺邊？

我係你個心度

飯飯

料料好

熊仔

現實都係

做點名師

想食你

你又知我電話係乜咩

what is this

留係度等大家返黎報到！

我要留番俾媽咪食

係呀

好凍 攬實

我刀巧凍

攬

我同你絕左交

上一秒係
而家開始和好

拳姐唔好嬲

做乜

瞓左一日爆左3 4個post

笑咗
學校範圍非法集結

戇鳩到

邊5條

頂份功課個肺

祝 武運昌隆

戰場...

唔識講了

睇落去 關鍵一役

暴大cup已升

我地都要

我喺cu

早晨呀咁多位

Pray for cu

小心

注意安全 大家喺出面都努力幫手的

推

你今日好靚仔

我都冇出嚟

乖

頭搖又尾擺

[member]有無大礙[/member]

bb

人呢

宜家點

咩樹

走

你係咪識大東瓜

做咩

見過佢未？

屌 對面吹晒d tg過黎
好拿眼

又fk

扑緊 用緊0.01

唔信了！

你似係佢條女

好想post自己條撚

不是啦屌

要唔要做我條女

Come

我有男朋友

咪就係我

18cm

年紀啊

唔重要

最緊要靚J

一定好老

我好睇年紀的

我咪講左80有5

即係你好老

我forever19

即係90

人呢？
樓主點人數

點計

點名啦要！

點我ok？

我

okok

手手

hiya餅餅 我冇事

咁就好了

大家都會冇事架！

大家都要平安

萬寧妹妹

咁就好
攬攬

好想去幫

我都想
但我唔想拖佢地後腳

我真係貓黑氣石...

Bitch!

佢妹妹有致死冇得醫既病...我改完名星期五準備拎就咁，我都唔知講咩好

唉

FIP?

係。。點解會咁呢

睇暴大睇到好心up

FIP真係好黑人憎...

好心痛 仆街

我都睇緊

有一次就會有第二次嘅欺騙
下晝已經畀人呃過一次而家仲要再畀佢呃多一次？

你地幾時返黎點名

塵仔

咩事咩事

架架

save

Good

終於可以放心少少...

So don't cry la

唉。。

Hug hug

但仲有好多人未點名

佢哋打咗成日啦....點解香港人要咁辛苦

無力感

仲有好多人未點名呀要齊人呀

你地幾時返黎

好唔開心
工作唔順利瞓唔著
想搭出去西貢碼頭吹吓海風
等咗勁耐 結果無車
嗰腳仲要比蚊咬 勁痕
黏線㗎

乖啦依家吹凍死你呀

好撚夠彊

BB訓左未

屌佢老母

好撚唔開心
今日被人當係狗
平心靜氣解釋完
轉嗰頭又被同一班人話係狗仲要加埋人身攻擊

代佢哋同你講聲對唔住

點名呀

真係唔明佢哋咩心態
第一次就算
解釋完之後都要再講

體諒下啦 大家比鬼搞過咁多次 不過解釋完又要再講係過分啲喎

好啦 我就原諒佢哋

要保持良好心態

善心打破零回覆

三三冇事

真 好凍

以後都會冇事

爸爸

wohooo

神廢

拳拳到肉

Hi拳姐

食緊野

乜水

拳拳

嬲豬

浮雲狗

食咩

食屎撻

唔好嬲小妹

暫時safe 報個平安先

？？？

唉屌我呢邊靜到

BB仲唔訓

喂我set緊rb 過嚟呢度吖唔該

整返張自拍先

中大又開戰啦

有咩方法上到去?

打埋你另一邊

唉 大家悶到

唔得閒

屌你！

很好！！！！！

唔係糖水咩

瞓架喇

得我一個毒撚柒頭

嗨回來了

楚楚！！！！！！！

媽咪

點名點名

料料

餃

好耐冇見

無事就好

靜咗好多

今日咁夜先上水

媽媽！

個心有事

心很累

土仔今日還好嗎

熊仔攬返

無力感很大

Miss me?

不好bad thing happen

我都係

我估下姐=.=

打得

靚女家姐

楚b

好勁 全家都靚女

媽咪靚女

翻到宿啦 大家唔洗擔心

毒撚比人恰

我真係好撚無奈

畢地

好唔舒服啊屌

終於

幫你搓肚仔

牙奇

多謝

大家！

屌狗老母 岩岩出去發夢 個filter死撚左食左勁多tg

我唔得了，好辛苦

早d休息先啦

希望今晚大家都可以冇事

咳得好辛苦，食齊啲藥攰到訓算。
我真係好多野煩

歡唔歡迎新加入交流？
利申紅巴

飲多d暖水

屌唔開心

你好！

me2 攬攬

屌我明明買紫色 佢比件粉紅色我

買咩？

我明明要紫色
佢比粉紅色我

素未謀面的貓，我花了一千蚊買安樂針同善終費給牠，我蠢嗎？

不

你是好人

俾女朋友屌我蠢，話我又俾佢地呃，我聽到真係唔開心

你幫到一個生命舒服咁走

點解，一千分之一既機率，會發生係我身上。

咩情況下

你唔蠢

聽就聽得人講得多寵物會幫主人擋一煞，
我希望係幫到中槍少年同埋其他受過傷既人擋一煞，都可以大步檻過

佢會係天堂保佑大家的

希望啦，希望佢而家唔好咁辛苦。

覺得我好容易俾人呃，但我對錢真係wfc

一邊畀人摸肚腩一邊保佑大家

有圖定點
流浪貓定係家貓？
我都好愛小動物 但如果拎小動物做借口黎行騙就唔得囉

我都想911

好想見

嬲

絕交啦

殺得一個得一個

留個名今日彈出又彈入

原來呢到好多靚女？？

你係其中一個

得幸b係

唔好呀旦

仲有旦b

我都想做靚女 好多特權

我唔係

欣宜都好多特權

你係

咁佢有個好媽媽姐

好心痛中大
可以點做

我唔係 拳b係

你先係

我係柒頭

JOIN?

你最靚

乜

唔好互相推搪b黎b去
靚 全部都係靚

我地出去殺

敏b

快啲溝佢地

可以點做真心

男人靚what
靚就唔洗比人飛啦

我新奴才黎養緊一隻兩個半月大既貓Ｂ（買既）

我買完之後佢就病左，個時就俾女朋友問係咪買左病貓，其實係我自己因為俾佢吹左晚風整病左。

然後帶佢睇醫生個晚，我決定買埋佢妹妹陪隻貓仔，因為我覺得有隻貓陪佢會開心好多，女朋友就話咁樣俾人哄兩哄買多隻貓，好唔理智。。

但因為遲遲隻貓Ｂ到而家都未好返哂，驚傳染俾而家隻貓所以未拎。但當打算星期五拎既時候，今日佢妹妹確診中左腹膜炎（冇得醫），咁Breeder都好好唔洗我全費自己付責淨係出1000$善終就得，仲俾我換一隻貓／退全數。女朋友就話我點解要我幫佢地出個１ｋ。但其實我係上星期已經買左成隻貓名都改埋係未拎咁解。

食左藥sor for1999 唔明就算啦

我愛你

我諗住911

私底下講

聽日好唔想返工

好傷心

你都買左 如果breeder衰啲 夾硬塞隻貓畀你 咪又係你食全數

明係明嘅
既然有無條件換/退數
咁都係你運濟姐
做得奴才預左洗錢

我柒頭

聽日為咗良知應該要識做嘅

你返到去未？

Same

返到啦

我已經ready

聽日要點做？開花？

我都係咁諗
同埋人地繁殖左十幾年都係第一次遇到自發性腹膜炎
我真係好黑氣石

呢個鐘數，我個邊仲打緊

邊度

食完藥條氣管好順，但我眼訓了

我真係唔得了
中大搞成咁我訓唔到

可能係佢地唔好彩姐

訓左先保留體力

我都係咁話，好想發夢，自己身體咁，屌

所以早抖，希望訓到

如果有武器 有無人敢?

我仲未

後勤

大家安好嗎

咁你早啲瞓啦

我唔敢 但有啲嘢可以慢慢升級

經過呢一役算係開始戰爭化

拳仔眼瞓豬 大家早抖

你係咪有？

不好

中大加油呀

希望會順利

唔肯定 但可以試

天佑中大

有無雙手沾血既覺悟

安全嗎

你有嘅話就有得傾

吉仔

好心痛

訓啦乖

有fd識呢啲 不如佢唔係香港

話瞓就瞓咩頂你

其他u真心無佢地咁勁

出面啲人諗緊點打

所以入黎睇下有冇朋友仔識到

佢哋係真係進化咗㗎喇不過呢
天佑中大

我識到

一早變咗了

真係變咗

識到咪好 你地幾大

咁後生

你講我 定我bb

新黎呢到 想睇下平均咩年齡層

你收收皮先

呢個咩年齡層都有有啲係仲讀緊中學有啲已經出嚟做嘢

95

我bb細我好多年

以後冇人會再提你天氣凍咗呀記得著衫要飲多啲水

平身都無提